# **L'Equipe info a présenté un projet : Un escape game virtuel**


### *But du jeu* : Le but de notre escape game est de sauver le lycée d'une bombe a impulsion éléctromagnétique. Mais pour cela il vous faut traversez plusieurs épreuves comme un casse-brique, un 2048, un démineur et encore plein d'autre jeu, de questions et de réflexion. 


### *Comment jouer* : Pour pouvoir avancer dans le jeu, il faut parler aux différents professeurs et personnels du lycée, les battre dans différents jeux ainsi que des questions.

### *Comment lancer le jeu* : Cliquez sur document, page, enfin cliquez sur Début.html. "a savoir" : vous pouvez héberger le serveur

### *perso* : PIANO DESIGN FROM gnu.org sound low'a elec music studio   pacman plugin moderizr ending music BPM facing AI vids by D-ID fond d'écran du téléphone : Zelda-boutique.com


### *language* : HTML, CSS, JAVASCRIPT


